有無Amazon Kindle Mac機用家？

買左e-book但係Mac機到開唔到
係手機到先睇到